招九龍Band友

希望搵到幾個新手隊友一齊夾下學下嘢
前期主玩pop rock練下
求Bass 電結 vocal
留tg

推

我可做vocal。大家一齊學下野

歡迎
不過仲未齊到人

結他here 打算係邊到夾？玩咩類型歌？

玩那我懂你意思了？

介唔介意留個TG

都可以呀

新手bass 介意？
Btw 玩咩歌

今晚tg你
我都唔勁

好似齊咗人
樓上2位巴打可以留tg?

咁快齊人

po就齊咗人
不過佢哋唔知會唔會覆

結他+主音

巴打咩年紀

暫時齊人
多謝咁多位推po

Tang John